今日出庭呢個係陳彥霖老母，你信？

我就唔信喇

演技塔救

之前cctvb出現嘅係咩樣？

有冇記者影到佢右手個紋身？記得之前巴打話真嘅老母係有紋身

秀色可餐